[恭喜] 三星 S8 榮登時代雜誌嚴選 2017 十大 Gadgets

時代雜誌嚴選 2017 十大 Gadgets，你擁有幾多件？

虎仔(uniqlo) 2017-11-21 13:12

美國《時代雜誌》日前公佈了他們的「2017 十大 Gadgets」，當中不少都是香港網民會購買的熱門產品，亦有一些香港尚未普及，但在美國卻開始流行的科技產品。10 件產品中有手機、相機、電腦、遊戲機，亦有智能手錶和智能家用小電器，當中你擁有幾多件呢？

時代雜誌嚴選 2017 十大 Gadgets，你擁有幾多件？

第 10 位 － Sony Alpha A7R III
《時代雜誌》認為 A7R III 比 A9 的解像度高兩倍，同時自動對焦亦較上一代 A7R II 快兩倍，但售價較低年性價比提高。

第 9 位 － Apple Watch Series 3
時代雜誌嚴選 2017 十大 Gadgets，你擁有幾多件？
編輯認為 Apple Watch 來到第三代，擁有更快的處理器和全新的活動追蹤能力，同時支援 LTE，讓用戶可以在運動或放狗時放低手機，仍然可以通話和接收訊息。

第 8 位 － Xbox One X
《時代雜誌》認為 Xbox One X 的效能提升，並支援 4K 解像度的遊戲畫面輸出，讓唔想花費太多在高階打機專用電腦的玩家，同樣可以享有高質的遊戲表現。

第 7 位 － Amazon Echo（第二代）
經過 3 年的改變，Amazon Echo（第二代）在幾乎每個範疇都有所改變，無論是智能助理、機身設計還是聲音輸出，最重要是它的 99.99 美元定價，令它比對手更有競爭力。

第 6 位 － 迷你復刻版超級任天堂
復刻版超任在 9 月上市時火速斷市，內附的 21 款經典遊戲，包括了《Super Mario World》、《Donkey Kong Country》等都俘虜了一眾電玩迷，機身設計和手掣都讓人記起 1990 年代。

第 5 位 － Samsung Galaxy S8
時代雜誌嚴選 2017 十大 Gadgets，你擁有幾多件？
時代雜誌編輯認為 Galaxy S8 為 2017 年的智能手機定下了標準，雖然並非首部零邊框手機，但弧形 Edge 螢幕設計是本年度最吸引的手機，加上 Samsung 嘗試簡化系統軟件，改進了以往為人詬病的累贅功能和界面。

第 4 位 － DJI Spark
這部航拍機體積小巧，一般人容易攜帶和使用。另外毋須使用遙控，只需按機身的按鈕兩下，Spark 就會自動起飛，並且按照用戶的手勢飛行和拍攝，都是獲選入十大的原因。

第 3 位 － Microsoft Surface 筆電
時代雜誌嚴選 2017 十大 Gadgets，你擁有幾多件？
微軟的第一部真正筆電擁有優雅的設計、亮麗的螢幕和特長的電力，是 Windows 系統筆電的上佳選擇。使用 Windows 10 S 系統，讓用戶只可以使用微軟 App Store 的程式，亦令軟件變得簡單令效能和電池壽命提高。用戶假如覺得 Windows 10 S 不夠用，亦可以升級到 Windows 10 Pro。

第 1 位 － 任天堂 Switch
時代雜誌嚴選 2017 十大 Gadgets，你擁有幾多件？
玩家們以往只可以選擇家用或手提遊戲機，直到 Switch 的出現一部主機能夠同時滿足家用和手提的需要。加上 Joy-Con 手掣的獨特設計，可以有多種不同的用法，一人、二人、家用、外出均可以，配合一系列好玩的遊戲，令 Switch 成為了《時代雜誌》編輯 10 大 Gadgets 的首選。

資料來源：TIME

2係x

做乜唔post？

ipx比你cut左 再加個咁既標題 拉恨恨? idog?樓主高招啊

標題有錯?

有

事實 S8 就係第五位, 恭喜晒.
不過可能有人自卑掛 .. .

Samsung同Apple呢對冤家
真係拋離其他廠勁遠
唔怪得成日比其他廠班毒撚針對啦

垃撚圾Android狗